Kohtu korra pärast olid kokku tulnudPeakohtumees Jüri Kuusbergabimees Hans Lintbergdito Maert PappiaruKohtu käiad ei olnud, ega kaibamistPeakohtumees Jüri Kuusberg XXXabimees Hans Lintberg XXXdito Maert Pappiarru XXXKirjutaja J. Nahk [allkiri]
